中共要全民射晶(片)

幾時會晶盡人亡？